「贏」字速成碼

正路係卜弓
原來我用iphone一路打開卜金

iphone 戈木 雀

贏